點睇啲臭西紙袋放旁邊逼鳩住你？

地下唔放咪放大髀囉
定你個臭西袋又俾左車錢啊？

年中屌唔中呢啲臭西同麻甩佬

見你咁毒 想搵野隔一隔姐

識唔識中文
佢係袋放另一邊 用屎忽/膊頭磨我咁坐